[急]滙豐户口問題

是咁的，上嗰禮拜喺觀塘滙豐開户口，打算儲蓄同出下糧，開普通户口，銀行就俾咗提款卡同支票簿我，同埋話新開户有6個月滙豐運籌服務用。

之後返屋企，屋企人話最緊要有存摺，咩將來做入息證明，會有用，但銀行冇俾我，想問下我宜家呢個户口會唔會冇存摺，唔太想特登落分行。

利申：新手咩都唔識

月結單未聽過？

申請網上銀行咪有月結單囉。咩年代仲存摺

292尾既戶口無存摺 好似係
同埋入息print E-banking都得啦

你屋企人係咪冇用過網上銀行

月結單好似會收費 存摺唔會

你要銀行幫你print咪收

銀行職員話寄月結單要收錢，所以都揀咗網上理財。

其實佢要跑數呃鳩你開advance
正常嚟講除非你有特殊原因（拎生果金）
如果唔係已經唔會再發薄仔

利申：匯豐前職員（有咩可以問我）

自已login ebanking down份statement
叫屋企人返公司print都得喇

五年前申請果時已經無存摺啦wo

岩岩18歲？
而家開啲戶口唔會有存摺架啦
叫你屋企人出街睇下 一街都係飛機啦

咩年代，而家銀行對後生仔好少開存摺戶口
自己save月結單啦

已經唔出簿仔戶口
舊客戶唔見左都唔會補發

不過記得downgrade番去普通綜合戶口

無架

你銀行有無廿萬
有廿萬可以用運籌 無就要收百幾蚊服務費
依家所有嘢都係e banking 㗎喇
寄月結單去你屋企要每年比20hkd

有咩問題可以留contact 答你
太多人講唔係幾好（好似打爛人飯碗咁）

運籌服務係咪差唔多夠6個月要去分行downgrade？

唔該哂各位巴打嘅解答，可能屋企人鳩下鳩下唔知，麻煩哂。

為環保出一分力

不過唔代表佢唔寄廣告俾你

淨係入咗$5000

我本簿仔十幾年都無用過

銀行條女已經講咗會收費，所以我已經轉咗e-banking。

正想去匯豐開戶口lm 學野

意思係用e-banking都寄信嚟加收我錢？

唔太記得户口少過$5000係咪收$50定$60手續費？

我記得好似係普通戶口最少5000, 明智理財就15000
平均結餘低過就收50蚊, 好似係

有d咁既屋企人真係唔知笑好喊好

想問下野，tg？

OK 留俾我

普通戶口入10萬二十萬點解問長問短

Kyc 要求 佢地都唔想
但過唔到kyc
佢地都會俾人屌
呢兩年kyc 嚴格咗好多

如果我想入50萬係咪用機入好d，會唔會bam我帳戶

你不是本地人

無關係 其實都係登記返啫
最好咪開票

現兜兜現金
所以問長問短

中銀仲撲街每次只可以入十萬

但係又將我升上20萬戶口
如果不足二十萬每個月手續費120

好想取消二十萬個xx理財完全冇x用

上面有tg 你add 同你講

巴打，到時記得打去Downgrade

當年我,岩出黎做野，又係去匯豐開戶口，條撚樣水9 我話2年無min. saving, 2年後幫我自動downgrade

如是者兩年幾後我無左呢回事，之後比佢罰左幾個月$ ，最後我踏上門搵佢地理論 佢先wavie 番部分$ 比我 (仲要搞左2,3 次先得)

另外有 E-statement, 好似KEEP 2年 RECORD

你儲夠一萬去渣打就乜都有，網上理財，電話理財，乜都有

6個月後唔downgrade,每個月收你錢

話說我戶口中3 就開左
好少用 入面1k都冇
但佢又好似冇收我錢

你應該係開兒童儲蓄戶口 292尾
無min deposit

呢種戶口去櫃台拎錢要收費

i c

想當年開ac 比左三個月advance
之後自動downgrade

係咁嘅
匯豐分行sales 要追quota
開唔同ac 嘅分會唔同
普通integrated ac （min dep 5k hkd）係0分
advance （min dep 200k hkd）係3分（好似係）
premier （min dep 1m hkd）係5分 （大概係咁，我好多年前做唔係好記得）
咁佢地為咗要到數
多數都會水鳩你地開個advance ac
又話有咩好咁 呢樣嗰樣
唔會話俾你知有普通integrated ac 呢樣嘢嘅存在
咁你地自然會開adv ac
咁adv ac 頭三個月（有時半年）就算你入唔夠錢
都會寬限你
一過呢個period 你無200k 存款就會收charge
直到無曬錢一段時間（24咩）無用就會凍結你
正常應該拎張conversion form 返嚟downgrade 返個戶口
不過對於啲開完戶口就算嘅sales 話鳩知你啦

所以上面巴打講到呢個情況出現
我身邊朋友好多都奶嘢
然後同返我講

應該係開嘅時候sales 俾你順手簽埋張conversion form
然後之後補上去
我之前成日做

幾時先淘汰存摺呢樣野
啲廢老得幾千成話要打簿真係好煩

hi巴打
入咗啦
想問下premier既野

咁老一輩都係覺得簿仔實在d 既，到時佢地係ATM 慢慢篤你仲炆

呢家開戶口未夠65歲都唔會有存摺
樓主交入息證明既方法有兩種
第一就係每個月寄月結單 第二種就係ebanking下載電子月結單再印返岀黎

有冇人試過匯豐個p2p轉帳
係咪真係輸入電話號碼就得咁神奇

其實所有銀行都有冇最低結餘既月結單戶口開，但用counter要收錢，一般黎講sales要跑數唔會幫你開呢隻戶口，佢地通常都係幫你開綜合戶口，然後送半年一年理財服務，時間到你唔夠錢就會收年費。其實你可以企硬要開冇最低結餘果啲月結單戶口，或者開最低一萬果啲綜合戶口。

由advance downgrade去
普通account會唔會比職員
死纏爛打左問右問
煩到你唔想downgrade

唔降咪同我拿曬錢出黎，取消個戶口

唔會 因為唔影響到佢

年中不知幾多人downgrade
唔好咁多ff

垃圾屋企人存存存存乜鳩
自己又廢一d常識都冇

Hsbc advance做緊6個月promotion
d sales又係sell我開呢個
排隊都快d

真係想屌你老豆，銀行月結單寫得清清楚楚，咪做到入息證明，你要本存摺做乜9，本簿成撚日打唔到，送都唔想要

想問下如果我係adv
但係果20幾萬係買左股票計唔計嫁？

諗住唔經counter 存cash 無咁多問題問啦
丫屌你老未 隔日打黎問我d 錢係咪自己存
點樣黎

做mortgage

入幾錢

Premier有乜好處？
次次去counter都叫我轉

另外一條隊